let dataHTML = [
    {
        'question': "Wer hat HTML erfunden?",
        'answer_1': 'Robbie Williams',
        'answer_2': 'Lady Gaga',
        'answer_3': 'Tim Berners-Lee',
        'answer_4': 'Justin Biber',
        'right_answer': 3,
    },
    {
        'question': "Welches Attribut kann man NICHT für Textarea verwenden?",
        'answer_1': 'readonly',
        'answer_2': 'max',
        'answer_3': 'from',
        'answer_4': 'spellcheck',
        'right_answer': 1,
    },
    {
        'question': "Was bedeutet das HTML Tag 'a'?",
        'answer_1': 'Text Fett',
        'answer_2': 'Ein Link',
        'answer_3': 'Container',
        'answer_4': 'Text Kursiv',
        'right_answer': 2,
    },
]

let dataCSS = [
    {
        'question': "Wer hat CSS erfunden?",
        'answer_1': 'Hakon Wium Lie',
        'answer_2': 'Lady Gaga',
        'answer_3': 'Tim Berners-Lee',
        'answer_4': 'Justin Biber',
        'right_answer': 1,
    },
    {
        'question': "Wie bearbeitet man in CSS eine Klasse",
        'answer_1': '"name{}";',
        'answer_2': 'name{};',
        'answer_3': '.name{}',
        'answer_4': '#name{}',
        'right_answer': 3,
    },
    {
        'question': "Wie definiert man in CSS eine Hintergrundfarbe?",
        'answer_1': 'color: white;',
        'answer_2': 'background-color: red;',
        'answer_3': 'bg-color green;',
        'answer_4': 'bg_color: black;',
        'right_answer': 2,
    },
    {
        'question': "Was bedeutet das CSS Tag 'margin'?",
        'answer_1': 'Text Fett',
        'answer_2': 'Ein Link',
        'answer_3': 'Container',
        'answer_4': 'unsichtbarer Platz um ein HTML Element',
        'right_answer': 4,
    },
];

let dataJS = [
    {
        'question': "Wie definiert man in JavaScript eine Variable",
        'answer_1': 'let 100 = rate;',
        'answer_2': 'let rate = 100;',
        'answer_3': 'rate = 100;',
        'answer_4': '100 = let rate;',
        'right_answer': 2,
    },
    {
        'question': "Was bedeutet das JS Tag 'function'?",
        'answer_1': 'Nix',
        'answer_2': 'Was?',
        'answer_3': 'Bier leer!',
        'answer_4': 'Eine Funktion wird angelegt',
        'right_answer': 4,
    },
];


let dataJava = [
    {
        'question': "Wer braucht Java?",
        'answer_1': 'Ich nicht!',
        'answer_2': 'z.B. Müller',
        'answer_3': 'Niemand!',
        'answer_4': 'Manche',
        'right_answer': 4,
    },
    {
        'question': "Wann wurde Java eingeführt?",
        'answer_1': '1995',
        'answer_2': 'Im Mittelalter',
        'answer_3': '2005',
        'answer_4': '1884',
        'right_answer': 1,
    }
];